13歲就做人老母，咩世界？

返緊診所工見有個13歲既女仔俾人搞大咗嚟做產檢，
然後過嚟果時一大班人喺度開心照超聲波
究竟依家咩世界？
自己都未搞得掂就生一件害人
重點係條仔未俾人拉既

13歲生理上生到

關你撚事咩
btw經手人幾歲？

嚟M就有生育能力

想像到畫面
成班著EA7 McQueen鞋 夾袋
係度圍威喂 柒下柒下

去游水游左條精子入去啫

13歲先岩岩好我都想中出13歲

26歲可以做嫲嫲

古代人扑嘢／結婚年齡就係參唔多呢啲歲數

以前10-12就就結婚(40 50歲就死), 根本有M就有生肓能力架啦,夠有男仔10歲8歲就射得出,射得出就可以生架啦

條仔：唔關我事呀，係條女自己抆我啲精落個西到，我打飛機咋

關你撚事咩
你去篤鳩條仔囉

古時平均壽命得30幾歲 點同

有無職業道德？

咪撚扮驚訝啦
你咁大個人唔係唔知一直都有呢啲事呀？
你平日接觸唔到 但係每日都發生緊
你老豆老母嗰個年代仲多 係依家性教育好左 叫做少左呢啲事既啦

可能我30歲都未做到人老豆

清朝啲人已經長命好多
咪又係早婚

18歲以下其實應該強制讀照顧嬰兒課程

公平咩

你問湯家驊會清楚啲

鬼妹就係，亞州人未得

可能人地屋企大把錢呢

其實 有錢既話真係無乜問題

我入到嚟

牙登表示關注

咪同個女仔差唔多，染幾條紫色毛好有型咁

女既肥師奶咁，但真係成班圍威喂

屌 講職業道德我打埋名啦
講道德你仲上連登？

39歲可以做太嫲

話左啦 港女唔認

宜家你會覺得荒謬
過多十幾廿年佢就會出哂名變左勁似姊妹既母女 美魔女

係得呢啲垃圾先做得出

FBI

你唔好弱智啦，而家有無開名，有無暗示邊個?無呀嘛

點解個醫生會接呢個case

唔使報警？

人地有錢咪得囉

康熙都12歲生仔啦

30歲都未屌過西

呢樣真，等個個都知湊bb唔係一件輕鬆事

有冇示意圖

連登仔可能到瞓落棺材都未

最慘係生撚完出嚟好似唔洗負責任咁，人命嚟架
湊唔掂就好似新聞咁打死佢？
佢哋老豆老母仲好開心抱孫咁

顧得掂咪得囉
好多十一二歲就生啦

一大班人係咩人？？

富家女/子又唔同講法
唉
窮人先要循規蹈矩
讀書搵工結婚生仔

30 歲甩難，好彩既生個靚女，嫁個有錢人母憑女貴嘆世界

我地總統想同你傾幾句

btw.條仔入左冊未

阿媽30歲
個囡15歲
個孫1歲

3代don

蘋果新聞做專訪
連登仔既仔就對住兩母女打飛機

道你老味
呢度連登

十幾年後某個讀緊大學既毒撚又要賣單

13歲既嫩鮑

我都想吊

世界紀錄係5歲大肚

無圖既

女方屋企接受肯幫手湊咪好囉
偷偷地生然後掉撚左落街啲人為慘劇都見唔少

時代飛快

問下d
咩世代啦而家？
你古代人？

可能會答到你

係囉條仔冇職業道德
應該中出即出 識唔識架

可能佢屋企幾千億
佢屋企都想佢咁早生添

屌你到時六代同堂

女人唔生仔, 同人妖有咩分別?

13歲生唔生得?怕唔怕危險?
仲癲過日本嗰套14歲的媽媽

屌13歲唔係犯法?

六代都無男性
全部衰緊11

你係咪專業人士？
咁樣講客嘅私隱出黎
冇問題？

無知一問，醫生見大肚婆得13歲唔會報驚/送客咩？一陣瀨屎上身咪大鑊？

推到上報
唔知個男係咪已受法律制裁
但樓主爆人私隱都唔覺得有問題 比公司知道正常即炒

Joe biden gif

病人私隱唔會透露

咁而家係現代定古代？
洗唔洗講返石器時代？
有無聽過衰11？

以前睇tube8有個鬼妹又係睇落13、4歲，扎孖辮
同個男人扑嘢，好似又係中出

有冇人搵到條片

留返上庭同法官自辯講啦on99

13歲犯法架ching
無問題

佢個女13歲 呀媽26歲
一次享受

其實人既設計係13歲到就可以生育
以前既人早死 13-4歲生好正常
8090年代既人平均生育23-27
2020 平均生育變成30-35

想像到50年後 會有 20歲就做人老母，咩世界既post出現

唉，理性睇。身體容許你開始生得，就唔係一件逆天嘅事啦

條仔15歲未夠就破處

記得睇過精係越大個先會越高質

人權撚出黎啦
13歲人都有扑野生仔既權利架嘛

咁general既info都話得？

正常會報

唔洗報狗咩，13歲喎？搞佢嘅係11哥/登登

簽左保密協議 唔講得

你偷偷地報警先

生咗幾年後覺得辛苦
又一單虐兒老謀

中出時12咋

佢自己揀嘅路佢開心咪由佢
依家其實香港咁樣 100個可能70個都未必想生小朋友 包括我自己
再咁落去冇人生應該全部發達國家都收得皮
所以咪由佢生 話唔定負負得正呢

Yup 玩下app識到大把161718既女
個個都已經幾個ex
你話佢地冇扑過搵鬼信

好出奇咩
識人中出過兩條F.1妹
好羡慕

而且太嫲/嫲/媽仲可以繼續再開花
家族關係究極複雜化

開心照超聲波

日本唔係好多咩

她的初潮於3歲（另一說法是2歲半時）時出現
並於4歲時乳房出現顯著發育

佢講緊13歲條女做雞唔食避孕

其實而家已經有 呢個年代仲咁後生就大肚嘅9成係mk妹 讀書唔成 窮 呢啲標簽已經自動貼咗落去

嚴格嚟講唔係標簽 成日上報嗰啲咩自力更生年輕媽媽新聞全部都乎合晒呢2點

唔同年代有唔同社會標準好正常

呢個數通常計埋夭折

我真係想睇下會唔會好似14歲的母親咁樣咁溫馨

日本冇乜人生仔先至最得人驚 到時候共產黨打埋呢好容易進行人口清洗

聽過生物Miss講過 越後生 生出黎越健康

唔會拉個經手人?

一個你同我都生存緊既世界
nothing more ,nothing less

弱智唔好上嚟 呢度已經好低質

慣咗呀嘛

關你撚事咩你負責登記架咋

McQueen 鞋我第一時間諗起呢對

google吓童養媳

幾幅圖已經係細路揹住個bb
咁細就嫁過去做生仔機器同做工人，好慘

仲有Valentino同Gucci

香港女人普遍都係臭雞.為錢周圍同人扑嘢咪搞成咁

11哥mo事

都係果句，無開名，邊度有爆私隱？

得1條

有去政府覆診，佢哋都唔理，我哋更加唔會報啦

條仔拉得架啦喎

私隱定義係？無名無地址無講地點，我話我作既都得啦
你會唔會同你上頭講你成日上連登？

女性夠脂肪率夠17%就會黎m

你除左知13歲女大肚做產檢，請問閣下仲知d咩？
有無名？有無電話號碼？有無地址？有無其他個人嘅敏感資料？

屌 啲人真係唔識架喎
又話13歲大肚無問題
又話爆人私隱

其實最原始嘅人類社會
好似真係十幾歲生仔

可能經手人係有錢仔,提早性交轉運
其他人畢業等於失業,佢就讀完中三退休

以後老母咪唔會煩你幾時生仔，你13 14歲都生咗

反正13歲都唔會自己養，咪又係屋企人養呃個小朋友媽媽係家姐，婆婆係老母咪成件事合理晒

你話係咪好著數先

依家啲中學妹妹仔啲話題會唔會係鬥生得多？

生完先14歲，個B有老豆老母養，自己仲可以繼續玩，34歲就可以退休等個仔女養
人生勝利組

樓主自爆跟邊個OG

點識

呢班死mk社會垃圾真係快啲死撚咗佢好過。

理論上好似真係要報?
不過唔緊要，有大食大，呢d野醫生決定。奶野都係醫生奶。
除非你就係果個醫生

原來我老母's 老母 齊去勾佬~

衰十一都係坐五年啫
衰十三就終身

關節酸痛咪玩咁癲

正常來講.....
樓主都講得okay specific，根據開post時間，年紀。
當事人如果知道左，投訴玩大佢呢.....當然，原則上真係冇爆到私隱其實冇野。
但，如果人地搞大件事，影嚮間診所聲譽。老細問責起上來，分分鐘就幾個staffs一齊奶野。

需知，做得診所就係要做生意同搵錢，樓主搞d咁的野.....其實有咩好處

大把學生妹中一中二就比mk同學中出
仲係處女會比人笑

好恐怖，我都唔敢諗生仔，每日準時食避孕藥，我冇辦法照顧小朋友 屌13歲我仲日日放學番屋企玩跑online咋

笑到仆街

佢死佢殘囉, 未撚發育成熟, FUCKING WRONG TIMING
話就話無童年回憶

夭折率高，捱過童年期其實平均壽命都唔短

你都幾冇職業道德

千里尋親

咪禁佢囉 總會有女仔受
之前先識左個17 a4

有冇下文

好羨慕條仔
屌到12歲既閪皮膚一定好撚滑

新‧十一太 來的, 大驚小怪

而家港共玩撚曬, 再嘈D官入埋育嬰室選妃呀,屌你老味

約出黎睇過戲 摸又摸過 嘴又嘴過
而家差臨門一腳
之後搵機會叫佢著住校服上佢屋企
除左冇處之外真係冇得輸

個女15歲嗰陣阿媽28歲

咁多樣最頂唔順夾筆袋柒撚到喊

有咩出奇 總有啲人係有爺生冇乸教
條女13歲 同個30歲嘅拍拖 做得佢老豆咁濟
今年啱啱滿18就註冊

巴打好勁
點解我食識唔到

依個post冇社工？

5-12歲小妹妹咪好囉
唔駛驚大肚

病人私隱呀

無報警？

呢度應該冇，但有好多道德撚

咁你有冇報官

除咗知年齡，你仲知咩？

痴撚線

咩app 有咁細個

濕 緊 窄 暖 滑

提下啫
醫護係提下都唔應該
不過診所姑娘無咩人理嘅

古代人世界

自己13歲仲成碌撚咁人地已經屌閪做爸爸

如果條仔又13歲？咁拉邊個？

真係唔知

可能你知道邊個係嗰B嘅老豆，就會明佢哋點解咁開心

而我4張幾都係A0

開心事嚟既，係我誤會咗

唔好再發生5歲妹妹被虐殺呢啲案件

又有拜登啲friend ?

同16歲以下，唔係非法性交咩？

呢啲法律嘢，我諗要問下湯家驊最清楚

男仔
女仔除非係成年女仔食十六歲以下男仔唔係點都唔犯法

到時太爺搞上阿嫲 然後太嫲同阿爺結婚

呢d 無責任射精好正

有冇案例或者法律條文link？聼落好似唔合理。

利申:真係唔識

留意下123 124 係男搞女
並冇實際一條係講緊女搞男 得男搞男有mention

EA7又得罪你？

而家有邊條隻豬捱得到f.2架

你都識講小左呢d 事
咪驚訝

個個app都有呀 你match18果啲 好多未夠18就玩

努力下 總有機會

人生勝利組，六代都有搵錢能力

佢啲仔女早死過佢
所以係咪即係代表咁細個大肚會有啲咩隱疾？

條仔唔洗坐咩
房祖名套唔知咩 唔係要坐既咩

佢哋覺得型咪得

差唔多啦
十幾年前都有14歲媽媽啦
依家時代進步左
早多兩三年都唔出奇...

屋企有錢幾歲生都得
窮撚幾歲生都係一個「煩」字

古代人石頭出糧添

點樣教都成問題啦

Speedrun

女性一出世就已經有好多未成熟卵子
去到青春期先會分泌荷爾蒙去令卵子成熟
你咁講 一出世都得啦

成班影完相背後就笑佢㗎喇
唔通喺佢隔離叫佢唔好生咩
佢d朋友咪又係小朋友
佢應該好快都後悔。自己好多嘢以後都好難做到，又害左個bb

同個bb爭十三年
哩啲先好
養兒防老嘅話
真係四十歲就可以退休

McQueen鞋 閃電王別注版

其實20歲都真係太後生
唔係生理上 係心理

條𡃁仔幾歲
好似話12歲之前冇得告

Loop落去即係如果有90歲命就可以6代同堂
希望冇計錯

小學畢業未？讀得書少無知可唔可以唔好衝出嚟柒

13歲會係咩感覺

其實我懷疑上帝設計人類個生育系統果時
應該無諗過要十八歲先可以生育依啲道德野
以前啲人無咁長命
個設定應該係黎M就代表可以傳宗接代
而且早啲生，可以生十廿幾個
就算期間死左幾件都仲可以確保到有足夠勞動力
以前好興講五代同堂
依家有左道德標準，有法律
仲有啲電影電視劇不停洗腦，人類唔應該18歲前扑野加生小朋友
好多時忘記左個世界原本其實唔係咁嫁
不過都時守返現代法律啦

我自己當然無依方面既僻好

會唔會有機會係某有錢佬D私生子
條MK仔只係掛名男友

屌咁唔搞大都搞咗
唔通成世繼續哭哭啼啼
日撚日屌9 個女咁好咩？

正常屋企人都係俾錢落咗佢咪算，點會支持個女生出嚟？

條女咁豬一定唔會係
唔通依家興搵十幾歲既代母？

有可能遲咗發現
有可能唔介意咪唔落囉
又有d人宗教原因唔想落

人地家事邊理得咁多

真 屈哂機 又可以申請公屋

豬扒都俾人屌到大肚
後生仔要求唔係普遍高啲架咩

依家有女就屌啦 仲想要高質？

下？唔使報警？

家計會

咩叫肥師奶

肥到好似師奶囉，咁講會唔會好聽啲？

仲未死

講真 個女仔都唔係冇錯 如果佢同條仔扑之前有做好防護措施，無論邊個，或者有食事後丸都未必會有呢件事發生

但我冇條仔冇錯，佢都有錯，但兩個都有做得唔好嘅地方

聖母唔比既?

人地咁細個就有閪屌 我呢 打飛機咋dklm

佢係咪講緊條女呀

好mk

你沖點知佢13歲

其實知家計會同13歲，而且成大班人，內部查唔難

識途老馬

18歲生b先係最佳時機
好多都係輕輕鬆鬆就生左， bb又健康

等到卅歲先生對女仔都好傷

26都仲係A0個啲自己反省下

生仔呢？上Lihkg. com 開post屌老母
窮人生仔 生仔無考牌諸如此類

樓主有無興趣生番件 高大boyfriend able 有樓

太爺就爽啦

外國都差唔多
18歲生bb

係5歲半生仔
即係4歲半就被中出

應該係史上最難破嘅世界紀錄
要有個2,3歲就黎M嘅特例，仲要搞得落手

可能佢26歲可以做呀婆
6代同堂冇難度

兒登小學生都知啦清

富家女更加唔會俾佢咁早扑野
管得更加嚴
並且搵對象一定要問過老豆老母先

有老爺奶奶架麻, 咪當多個仔女湊囉
最緊要有錢

其實年齡同成熟既關係都係受社會教育影響

以前既人早生, 但好早就會受到生育教子既教育, 基本上女人黎M就開始教定佢點樣相父教子, 20歲做一個成熟老母係基本

依家人類讀書既範圍大到痴線, 但忽視性教育同家庭教育, 屌個閪都可以篤錯窿

一啲啲啦趕住分身家果啲又唔同講法
呢個世界邊有野可以一概而論